真心想問有無人知啲檢疫中心有乜用？

屌你私煙都火化埋佢老公仲未有得人檢疫中心
大半年前支國建築起係迪迪尼後面嗰啲板間房有乜燃用？
竹君仲要喊著話安排唔到？
屌呀？公帑就用咗 疫又檢唔到

呃錢

送吓錢姐